其實啲人整依隻病毒嘅目的究竟係咩？

究竟係咩目的？

一定係人整架la 但有咩目的

生化武器

就現今, 出左支那肺炎, 已經完全蓋過晒習菌平係貿易戰時的錯誤
即係習菌幾柒整死幾多人, 只要捱過呢轉肺炎, 已被人當神拜

用黎做生化武器

點先衰咗

中央想令香港人永遠要靠大陸生存, 點知自己意外爆左

人口老化問題嚴重 經濟負擔重掛